出嚟啦 要人啊 128

完全唔夠人啊 快啲出嚟啦